防暴警入機場！

推到現場睇到

推

［正視聽］大家唔好再嘈啦

見到拔槍

32影到有手足俾人拉

拔槍

垃左人

建議各位手足入去前book張機場

票

PUSH

8.18!!! NOW OR NEVER

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命